港人熱搜「黃心穎」 Google搜尋破20萬次揮低「巴黎聖母院」

無綫女藝人黃心穎與已婚男歌手許志安被爆出軌，被在的士車廂內火熱激吻20次。長達16分鐘的影片曝光後數小時，「黃心穎」一詞在Google Trend累積搜尋突破20萬次，遠超震撼全球的巴黎聖母院大火。

根據Google Trend資料，截至下午5時，「黃心穎」累積搜尋逾20萬次，相較排第二、逾5萬次搜尋的「巴黎聖母院」多出3倍，而深水埗槍擊案使用的「石屎槍」排第四。

而今次出軌風波，連帶許志安太太「鄭秀文」、黃心穎男友「馬國明」等人在Google搜尋也水漲船高。

又借題發揮
係啦係啦 唔理心安就一定最高質

聖母院十級地震，大審判都唔關港豬事

某D自命清高既"高級香港人"
呢個時侯又要特顯自己同一般留意呢件事既香港人係有D唔同

應該係凸顯 打錯

接軌了

連登不嬲鐘意TVB藝人相關新聞
係又點

貼返先

巴黎火燭關香港撚事咩

蔡一智搜尋率有無高到?

巴黎既事關香港撚事咩

逃犯條例

呢個真，八掛少陣會死咁。

黃心穎終於上位, 如果唔係呢單安心拍拍拍事件, 我真係唔撚識佢

會唔會係key words 分溥晒?

可能好多人唔識巴黎聖母院既「官方名稱」

可能search:
「paris fire」
「church fire」
「法國+教堂+火」
「巴黎+聖堂+火」
「天主教堂火災」等等

有無認識google search engine 既ching知道以上key words 會唔會合埋做「巴黎聖母院」

而黃心穎同許志安就無咁多其他key words

仲兜乜撚
你睇蘋果200萬訂閱就知真係咁多人search

人地有娛樂性咪多人睇。
大火又點, 唔通搜尋資料之後走去救火。

其實有乜問題

關心本土事

百貨應百客
周末飲喜茶

娛樂自己都有問題
教堂燒撚左 係意外 有乜好睇

歷史建築係全人類既遺產

你睇八掛新聞唔緊要

但點可以話唔關你事

又唔係燒圓明園

就算去到最高search rate 班清高撚又會話死港豬 聖母院燒左先識要search

係 得個知字就得 暫時都幫唔倒啲乜
安心粒花生就唔止1粒 要追住食

連登仔

我係話巴黎聖母院可能比實際少咗

都無講過少人search 黃心穎

相對啫⋯⋯

你要縮窄範圍
人地出軌都唔關你事

巴黎聖母院燒咗一啲討論話題都無，咁都攞嚟比

聖母院大火又的確唔算大件事

收皮啦橙新聞咪接軌囉

歷史角度
法國角度
旅旅角度
建築學角度
消防角度
防災角度

話要講實有得討論
不過呢 D 討論內容可能需要多知道，學術水平高先討論到
藝人出軌就算冇乜知識，學術水平低都可以有話題

我又唔信教,又無去過巴黎,又對藝術無興趣,反而睇過唔少賓穎J圖,你火燭我真係無感覺,我又唔信法國以外嘅人都咁關心

如果用心理學角度，社會學角度，道德倫理角度討論，分析點解發生呢件事
其實都可以好高學術水平
不過香港人個種淨係評頭品足，呢種層次就去唔到高術水平

然後有份討論嘅師奶會話你on9
你單機討論開？

證明香港人係呢種層次

香港人關心番香港事有咩問題 大把連登仔連飛機都未搭過

聖母院係咩黎？

聖母院燒左幾日
賓穎尋日先爆偷食，點比

我地本土派緊係關心香港

巴黎關我地咩事

個個國家都係咁架啦
日本咪又係大明星吸野出軌多人講
香港大學普及率十幾二十%都冇
你想其他人同你討論乜野學術？
得鬼閒長篇大論你同分析咩
係咪我又要話你你思考水平層次太低
得出一個咁唔嚴緊既結論

法國人會唔會討論港豬澳超支

法國人學術水平低
日本又係低美國又係低

香港啲大學本科水平咩料心照啦
讀完大學都未識分fact同comment

咪係
依d睇完咪算
仲想點
洗唔洗跟住喊

我都想知會唔會
班child登仔文盲

有咩問題?

聖母院燒左 我地冇野好討論，最多咪話好可惜
，同埋新聞一早有播，又唔係個個去過睇

安心 反面係突發事， 倫理道德問題 ，大家有討論空間，大家又識依幾個人

你講嗰啲全部都要專業角度先有得討論
根本唔關香唔香港人
個個國家都係草根階層既人佔大部分
踩港撚turbo全開

老老柒柒未去過聖母院既會有咩感受呢？
香港人最多接觸到聖母院既機會最多咪打 AC 個時玩信仰之躍

講波唔洗去到國腳
講心理學唔洗去到有執照
要討論一樣野唔係下下去到考資格試既級別

一棟咁有歷史價值嘅建築物被毀壞

係人類文明嘅遺憾

唔係駛唔駛既問題
而係一班冇料既人夾硬講咪又係流於膚淺
咁點去到你口中既高學術水平?
唔好搬龍門喎
高學術水平呢個term係你講
我冇話唔講得，係講咗都達唔到你要求

大把人唔燒都唔知聖母院係咩啦

好中肯

聖母院有乜好search
睇完新聞就睇完
賓穎search佢出嚟改圖咋

關心本土事

屌 我都有份

其實巴黎聖母院我又未去過
完全唔知呢個咩地方黎
只不過當佢係一般火災，有咩問題

早幾日發生左wo, 定係你都岩岩先知

舊年巴西博物館大火 文物損失慘重又唔見連登班高等知識份子討論下
家陣重要文物冇燒到咪好彩

就算八掛野都可以好深入
好似有幾多人會成件出軌事件既整體？
咁一樣係流於膚淺

關我撚事

search開Notre Dame

係膚淺喎
問題係其他國家既人咪又係咁
唔通人哋國家全國都熱烈討論緊香港逃犯條例?根本唔需要特別強調香港人先係咁

成班#底衝出黎柒，話巴黎關我咩事，歷史文化價值都唔識
港獨成功都冇用，人民質素太低

你睇娛樂嘅同時，唔通又唔可以抽幾分鐘關心埋聖母院咩，兩件事一D衝突都冇，只係香港人唔關心國際，冇話本唔本土嘅問題

真心唔知人地偷食關我乜撚野事

過氣三流歌手加濕鳩電視台二打六咋喎
連當年黑鮑半成威力都冇有乜好討論

聖母院大火唔涉及恐怖襲擊
根本唔夠juicy
又冇咁特別
之前美國西岸山火咪又係咁上下
唔見得有乜野追看性

真心燒左聖母院知道咪算，唔通仲要search埋佢對後世有咩影響咩？藝人出軌你電視報d又唔報d先要人上網睇詳情姐

無錯兩件事無衝突
唔明點解話講賓穎就唔關心聖母院